反正黑警無論點都有人包庇㗎啦，唔爭在周圍捉人強姦啦

黑警我屌你老母